破解被屈鬼既方法只有一個, 就係殺警同政要, 殺得越多,捉鬼專家就越冇說服力

捉鬼專家來來去去都係果3篤屍, 自編自導劇本, 搵幾個警察或政要做犧牲品黎實行共產黨既超級大陰謀

要破解被屈鬼, 令捉鬼專家越黎越冇說服力既方法, 就係不停殺警或政要
因為以無限魔察同政要性命做祭品黎實行共產黨既超級大陰謀, 仲有邊撚個會信呀? 信果個IQ肯撚定低撚過70

唔係要串鳩你班玉碎派
d人屈鳩你地係鬼
完全係因為你地唔撚敢殺人呀
你殺返百幾個, 千幾個魔警同政要, 仲有邊個會ON9到堅持話你地係鬼呀?
班話你係鬼既人變撚晒做民意撚啦屌